# Notes

### Первый запуск
1. В корне проекта создать файл `.env` на основании `.env.example` и заполнить параметры подключения к СУБД PostgreSQL.
2. Установить зависимости `$ yarn`
3. Запустить миграции `$ yarn typeorm migration:run`
4. Запустить приложение `$ yarn run start`